搵工有感尋出路(廢柴

平時成日笑鳩人到依家感到好困惑想人屌醒我
小弟畢業DSE都幾年
衰左英文走去讀FD
然後讀上IVE HD (IT)
但最尾嗰年FYP同 組員越做越有問題
最後走既走唔讀既唔讀
最後爛尾收場無埋個HD
出左黎返office 工拎得嗰11K多又成日OT又燥底老細
近排比人屈食死貓頂唔順quit左
依家係屋企做左1個月廢青
搵下工send 左CV都無回頭(無計得FD係咁自己都無得怨
鬼叫自己中學時無諗定目標想做咩咩
依家都係每日早上睇下咩工出街跑下步游下水
暫時目標操fit自己下年想考救護員
但仲有好多時間剩
諗緊搵唔搵份sale做住先(UNIQLO嗰D?方便易入易走?
仲諗住報考車牌, 仲有無咩course可以增值下自己?
任屌唔嬲只要有計就得
只希望自己仲有條路行

考紀律部隊

就算讀完也是12K......差別不大

難得濛哥唔屌人
係啊操fit緊身體諗住下年考救護
其實今年年頭有得考不過自己懶懶閒又無點理
依家好後悔

其實都係
鬼叫自己讀書唔掂咩
過左一個月廢青真心唔想再廢落去
但如果有咩實用既野學下既
都無所謂試一試

放心啦 咪當比自己休息下 而且你有操野都唔算浪費人生 如果真係悶咪搵下興趣/pt做下 等考紀律部隊

我讀完都一樣比人屌學歷 不如考慮狗鐵/公家學徒,都算叫做專業

家境好唔好

唔休息得架啦
你覺得無浪費但你屋企人覺呢
同埋傾向於想一路做住份FT再train自己體能
真係好易輕輕鬆鬆hea過一年架啦

一般
屋企唔等錢洗
但見自己戶口有出無入都唔得啦
同埋家用都要比嘛

都有嘅...巴士佬狗鐵中電嗰D?
最差既考慮咪跟老豆做水電佬囉

無法啦自己廢嘛
ching有咩好路數點醒小弟啊
未跌過落谷底都唔輕易放自己D衰野上黎比人笑啦

考試無問題過哂骨
係最尾個FYP要整個software出黎
無咁大個頭戴咁大頂帽先出事
最後整左舊殘次品
如果寫paper又點洗咁慘情

咁番份PT囉 自己照顧到自己先
番份FT唔一定仲有精神時間去操野既

點講好
份CV真係薄到無得再薄
唔想自己無野寫落去
同埋驚自己考唔上到時點算成個空白期係到
搵份FT當打個底唔得再做下下年再考咁

前路茫茫咁

係架
最緊要知自己條路點行姐
好似小弟唔得咪上連登召喚人生導師囉
唔通去搵TVB咩

建造業議會

後生仔無學歷 ，搵一技之長 做三行又好 做司機又好 唔好做死一世文員

得罪果句，ive FYP 就算one man band 都攪得掂，唔想讀唔好揾借口啦，一係就重讀返果年

入到大公司呢？

係架
小弟真心廢, code都整唔掂,何來debug成功呢
成世人用得google最多都係嗰一年